自從識咗美廷之後覺得留真都唔算太正..

留真始終coolcool地..都係美廷個種望住佢射哂入去仲傻更更喺到笑呢type正啲..

系..

傻大姐

我都想屌劉丹

但係留真個種平時coolcool地 但係一做愛又會起勢咁un嗰種反差又幾impressive下...

認識咗定延之後其他女人都睇唔上眼了...

美廷健康性愛一定幾能養生…

駁吾刀..

操到個肚咁平做乜呀勾佬呀

佢唔做呢啲野

睇到扯行晒

我老婆❤係高質

男既不了

咪就係 連登得佢咁撚怪雞like男人婆

非

因為你發現到自己係基